有無巴打做緊睇火要輪班？

有無巴打做緊睇火要輪班？

睇伙囉
Ok?

係啝…錯字

咩係睇伙?